家居維修：呢個情況應該用邊種膠水？

呢個位如果要痴返實應該用邊種膠水好呢？同埋我係咪應該先起左 d 舊膠水跡（圖 2）後先用落膠水呢？

想問下免釘膠呢類得唔得呢？例如呢隻。

啡色呢啲係釘膠 要起番出黎就辛苦到仆街
用介刀介番佢出黎 因為好硬所以介個陣睇手
同埋你預左一定介唔清

如果你想方便 買支玻璃膠 介乾淨之後唧落去
再拎啲皺紋膠紙拉緊咁貼實佢固定
乾咗之後再搣走膠紙

都係個句 首先你要介番平哂條不銹鋼條啲舊釘膠
如果唔係你點痴都離口同唔靚

而家 d 舊膠主要係向木𠴱邊，條銅邊就乾淨既，咁就等我試下用 cutter 睇下起唔起得走先，同埋呢個情況釘膠都可以嗎？因為我睇 d 舊膠跡都幾似。

玻璃膠係咪 for 封邊防水用𠴱隻？

同埋如果痴既時間萬一多餘既膠必出黎係咪用松節水抹走佢就得，定係就咁搵紙巾抹走佢都可以，最怕係痴得唔靚乾左之後邊位有膠水跡。

如果用熱溶膠又得唔得呢？

如果係木既就唔同玩法啦巴打 咁你要用番訂膠先至實
方法係咁：
1.盡你嘅能力起番啲舊膠（如果唔係會彈起 你會後悔）
2.用釘膠痴番落去
3.可以既用膠紙拉緊去固定，乾左先met
4.記住唔好貪心落太多釘膠，如果唔係會唧出嚟，到時會hi到4圍都係就喊都無謂
5.想靚仔啲唔介手既乾咗固定左就用玻璃膠修邊

因為啱啱睇相睇唔到有一邊係木
如果用玻璃膠或者熱溶膠痴唔會實
所以想痴得實一定用釘膠

用釘膠

即係你呢支

起返層膠用立時得

好既，唔該哂巴打，咁就放心落手攪啦。

西卡 31CF, 大五金鋪有

用膠紙 hold 位如果用皺紋膠紙夠唔夠力呢？

用大力啲既膠紙我驚你扯甩木板啲油

利申：用封箱膠紙瀨過野 要油番比個客

牆身

我應該會用皺紋膠紙，如果可以痴得實既話。

𠴱度唔係牆身，兩邊都係白色夾板。

aa 啫喱膠已經夠做，方便快捷